教會又想呃光環？叫教友奉獻「口罩」……

真係唔明D耶撚個腦諗D咩！而家香港人連自己都一罩難求，點解仲可以做埋D咁On9既事
平時叫人奉獻$$都算，口罩唔係邊個獨有，男女老幼、醫生護士都需要戴。
點解耶撚可以係全城鬧口罩慌時，仲叫人放棄自己手上僅餘既口罩？
姐係教會有資源呃光環先重要，教友生死就唔重要

冇圖?

信主得救

自己睇

全能既神 需要大家幫手

耶撚

咁講真，呢啲嘢自願嘅姐，又多咪捐俾人囉

一個屋企有一盒都要感謝主啦
邊可能有多？

咁又唔係個個都缺嘅...

佢又唔係攞枝槍隊住你迫你交出嚟
睇佢個網既意思都係有多先捐咋喎，仲要都係捐畀基層，有咩問題？

多咗捐出來畀基層啊
有咩問題啊

咁係你啫，唔係個個都要落街搶口罩嘅，有多咪捐囉，你情我願有咩問題

唔記得聖哈利路也???

為反而反
個個都係你咁自私一定冇人做勇武

教會咁撚勁揪可以叫呀穌哥整口罩
教徒都可以考慮五餅二魚方式使用口罩

再唔係叫上帝施展神蹟醫下教徒

sing hallelujah to the lord

教會同共產黨差唔多

奉獻用過嘅口罩

首先，本人唔反對捐口罩，但本身教會又係咪了解而家香港口罩供應既情況？
日日排長龍搶口罩，藍屍廢老搶唔到就裝修人鋪頭，仲可以話有人有多口罩？
本人如果有成倉口罩，當然唔會吝嗇去捐，但而家咁既情況仲叫人去捐既，唔係離地係咩？同一個饑荒地叫人捐食物比人有咩分別？

無迫你喎

教會最多咪俾返自己人
派出街就話拎光環啫
btw係邊間教會

係饑荒地叫有能力既人捐食物比饑荒既人呀用下腦

咁不如叫虧佬捐精

你點知人地係咪虧老
大把人未搶之前都有買定大量口罩又唔想放出黎同人接觸賣，咪捐去俾佢哋搞囉